其實紅館有冇話邊個位最好聲?

睇過前排同山頂, 我感覺山頂d聲會blur左少少
但係我睇伊館又唔覺有咁既問題
有冇睇開紅館既巴絲分享下

台通

台上

企過台就知台上係最唔好聲

Panel位

認真討論唔該 講緊觀眾可以買飛既位置

喇叭前面

中下位，同睇戲一樣

可唔可以解釋下點解? 乜紅館個結構同戲院一樣咩?

唔係，我嗡。

其實你要睇佢開四面台定三面台，四面台就點都撞聲撞到仆街，但係喺中下位，個人覺得會好聲啲咁解。

專業嘢等返興明嘅手足解釋

唔怪得知我聽其他場點都好聲過紅館

紅館其實唔好聲，係地方夠大，唔好比個名氣呃到。係名符其實嘅名過於實

話哂都係咁多年前既建築 不過應該有翻新過

推到有興明音響班人出黎答

講撚到全香港得興明做四面台咁

紅館出名在就算山頂位都唔會覺得同舞台離好遠

原來係咁

巴打介唔介意分享多d?

panel位後面果排

實際上都係睇speaker擺位

通常d speaker係點擺?一直冇留意呢樣野

speaker係天花板吊落黎
坐太低會偏重bass，坐太高會偏重高音，當然最好坐正左右兩邊speaker嘅中間

其實都係9up緊

其實好多公司都有做，不過我熟佢地多啲啫